麥迪文: "非禮唔同強姦; 唔係個個男人都係強姦犯" 被聯署要求飛出Ocean’s 8

荷李活自爆出性侵風暴後，好多人都對事件好關注，而淫監製Harvey Weinstein老友麥迪文（Matt Damon）亦捲入其中。佢早前訪問中指對性侵風暴應該「一單還一單」，覺得爛蘋果只係行業中嘅1%，仲話拍拍屁股同強姦都好大分別，暗指有女星放大非禮事件。

呢件事引起網民不滿，連佢前女友Minnie Driver都開聲話：「天啊！佢認真？」同時，已有1萬3千人網民聯署，要踢佢出女星如雲嘅《盜海豪情》系列新戲《Ocean’s 8》。電影由姍迪娜布洛（Sandra Bullock）、姬蒂白蘭芝（Cate Blanchett）等主演，係《盜海豪情》(Ocean’s 11）嘅延伸作，巨星佐治古尼（George Clooney）更係監製之一，相信今次事件會令佢好頭痕。

屌女權傻撚左咩
佢有講錯咩？
Ocean 11-13拍個陣，呢班女演員都係少女咋

又要拯救麥廸文了

1% 已經好高
一萬入面有一百個

左膠同女權真係好撚恐怖

講事實都唔岩

排隊打尖唔同殺人

女權撚: OH MY GOD! YOU SERIOUS?

ocean eight
遲下會唔會出 the godmother

客觀講事實都俾女權批鬥

從今以後有麥迪文嘅戲上映都入場睇

咁女權撚係咪覺得非禮=強姦？

正常人講正常野都比人屌
呢個世界已經失常

無錯

唔好話非禮
好似Louis CK只係問過女方同意之後喺佢面前自瀆, 呢幾個月已經一直畀人同Harvey Weinstein(涉嫌強姦)並列而完全唔使differentiate
女權撚無非只係想抽男人出來批鬥, 完全唔使睇程度同context

咁含撚同扑野又一唔一樣?

咁啲女權份子認唔認同「有女人做雞，所以所有女人都係雞」呢個講法？

荷里活圈子，係女權勢力最大嘅地方之一，成班on9男星比人踩到上頭頂仲幫班撚樣講好說話

的確非禮係唔同強姦嚄
宜家連麥迪文都搞即係點先

女權: 有賓周就有罪

matt damon返黎我地中國拍長城算啦

之前先有報道女星收入低好多仲要勁多潛規則

唔同但你講到非禮係冇乜嘢咁

收入低到底係因為唔名出名做戲屎定真係關性別事？

麥佬好波

左膠女權真係有病

女星唔同老細上床有撚得做女星咩，等於隻雞告人非禮，浪費社會資源

你都識講潛規則啦
咁班靠潛規則上位既女演員又關性侵咩事呀

啲女權撚都痴線
非禮同強姦真係兩樣嘢喎，唔信去問法官啦

同上完床上左位就#metoo返你轉頭，女人真係無撚敵啊

講得好

雖然我係連登post 過好多次
屌harvey weinstein 最大聲既gwyneth paltrow 佢98年拎奧斯卡女主套戲就係harvey weinstein 做製片人
仲要98年拎獎個陣唔講 17年weinstein 大勢已去就衝出黎做受害人
真係被人 "性侵" 定出賣身體做性交易搏上位就心照啦

真係要睇返麥迪文原文講咗咩
報紙佬啲嘢信唔過

如果報紙無寫錯，非禮同強姦真係兩個層次喎
有咩問題

有聲

係你要R 戲拍同男人上床者，勞資糾紛。

樂觀者：還有半杯水
悲觀者：只剩半杯水
女權主義者：杯子被強暴了.

女權撚話一樣就一樣啦
再嘈連你都當埋你強姦犯

原文就係標題
完全一樣

“And we’re going to have to figure — you know, there’s a difference between, you know, patting someone on the butt and rape or child molestation, right? Both of those behaviors need to be confronted and eradicated without question, but they shouldn’t be conflated, right?”

Damon admits that all sexually inappropriate behavior “needs to be confronted,” but he also says that a “continuum” exists between certain examples of harassment and abuse. According to Damon, rape and child molestation are criminal while “other stuff” is simply just “shameful and gross.”

“And on this end of the continuum where you have rape and child molestation or whatever, you know, that’s prison. Right? And that’s what needs to happen. Okay? And then we can talk about rehabilitation and everything else. That’s criminal behavior, and it needs to be dealt with that way. The other stuff is just kind of shameful and gross.”

pc culture 真係癌症嚟

係同一套戲
一樣係一級女星計
美國已經討論過好耐
係 sony 被 hack 啲女星先知同一套戲一齊係主角人工都差咁多

大家睇下feminists幾戇鳩
提性侵果陣唔提性侵對女人有幾大影響
即係唔明白被迫害嘅人，ignorance

非禮都係 criminal
Not just gross and shameful

The gender pay gap, which is present across all industries and pay scales in the U.S.,
pay gap debunk咗幾撚耐阿
你條feminist shill又出嚟講垃圾

女權撚同香港啲耶撚一樣咁撚偽善

排隊打女人尖=殺人
女人打尖=Nothing

cls，講事實都唔得

有冇睇內文
同一套戲
男主角有 7%cut 女主角得5%
仲有另外其他例子
我唔信女人搵得男人72% 之類gap
但after adjusting for other factors
Gender gap is still real

同一個 Co host 差倍
有乜可以 explain 到呢個差別？

人地收幾十萬美金一集跟著話比男主角少
講梗佢啲錢多到用唔哂
你都幫口去講
仲有人地明星合約好複雜，人工冇可能一樣
佢地太多樣野可以計錢，逐樣計最後總數一定唔同,唔似打工仔只係收一份糧

你個屁股身體係咪free for all 任摸？

反正都好多錢所以就唔使公平？
點解次次都係女仔人工低啲
根本就係 systematic discrimination
唔係人工畀人公開都唔知有幾唔公平

就算大家都有係一線既都有高低之分啦
唔滿意舊錢咪唔好簽紙拍囉

有無邊套戲係女主名聲》男主
但人工係男主高d?

講妻實都錯

係囉 我覺得拎呢樣野去比真係好難說服到我
每個人都係唔同 點解一定係因為gender而影響佢既人工
會唔會係佢既工作態度？會唔會係做戲差？會唔會係拎多獎？會唔會係多經驗？
做實驗都要有control group la
搵兩組完全唔同既人 夾硬話係因為gender影響佢哋人工
我唔會覺得係100%囉

不如啲人睇返原文先再屌女權撚
非禮的確唔係rape
但都more than "just kind of shameful and gross"
啱啱香港先有個西醫比法院判上訴失敗
拍女下屬屎忽要入獄

明星同電影公司deal人工架
人地會計你之前啲電影賺幾多定人工俾offer
之後再negotiate
問題係咁多位明星唔知其他人叫價
實有人叫低左
女人俾男人人工低下次咪叫高啲
關gender咩事

文都畀咗你你可唔可以睇完先
唔貼拎又話冇醬油
貼咗你又唔睇重覆同一論調

啲連登仔又話冇實際損失
又話冤罪

有一日佢哋畀汪阿姐欣宜非禮唔知佢哋會有乜反應

while “other stuff” is simply just “shameful and gross.”

第一片酬冇乜透明度
你收少咗 下部又用你上部人工做基準
就造成一直都係人工低
我貼篇文有解釋電視冇咁大問題

你睇完有新論點先再同你討論
你而家齋up又冇source

D女權真係on99

冇記錯有人做過 regression analysis 去 control 呢啲 variable
之後都仲係有 unexplained bias against female

姐係咁樣

有冇諗到 因為女角色對電影唔係一個好重要既吸引人入場因素 所以人工低？
文藝片>男人唔睇 女人為男主角入場
科幻片>女人唔睇 男人唔一定睇
奇幻片>男女都睇 女人為男主角/奇幻野入場 男人為奇幻野入場
超級英雄片>女人唔睇/為男角色入場 男人為男角色/劇情/打鬥/特技入場
恐怖片>男女都睇
動作片>女人唔睇/唔一定睇 男人睇
查案片>男女都睇 女人為男主角/劇情入場

係D主流片種度D女主角好似真係唔係一個好重要既角色 亦都吸引唔到人入埸

好心呢個moment 咪亂講野啦， 明知女人好撚古惑仲自掘墳墓

how about av？

當然呢個source你可以話唔可靠
但我認同樓上講唔同target audience 可能會引致唔同人工

佢係講得唔夠清楚, 例如“other stuff”包唔包括前面講嘅摸pat, 如果包括, 咁法律上佢的確係錯, 因為呢啲都可以係criminal

但佢主要論點係sexual misconduct有唔同程度, 唔可以混為一談, 例如西媒講到Louis CK vs Harvey Weinstein係同一類人已經好撚荒謬

而女權撚outrage亦唔係因為佢講嘅野嘅法律細節問題, i.e.摸pat係咪criminal, 而係佢地覺得任何人只要提出「唔同行為唔可以混為一談」就等於understate左一般非禮, 因為女權撚接受唔到common sense, 佢地on9嘅地方亦都係在於呢到

女權撚最鐘意就係講兩性平等 / 反父權
實際只係以各種雙重標準手段去反男人

咪玩啦
你收十萬做主角而套片又收兩億
人地唔通下次又最多肯俾十零二十萬咩
票房先最重要

講乜撚嘢電影
女模特兒人工高過男人多多聲又收埋唔講？
選擇性提供有利自己嘅數據
收皮啦女權閪

講緊同一套戲男女主角人工都可以差成倍呀

柴田又選擇性睇唔到lu

所有行業女性人工高過男性就選擇性失明架啦
甚至好多男女同酬既工 男人比人趕晒去做粗重野eg護士,侍應都一樣失明

呢篇文解釋哂女權撚呢場outrage點解荒謬
其實Matt Damon同作者講嘅野都係句句常識, 早幾廿年我諗應該無人估到西方社會(/發達社會)發展到今日連呢啲野都有得拗

In defence of Matt Damon
Brendan O'Neill

Movie star Matt Damon has tentatively, politely suggested that the #MeToo cleansing of Hollywood, this chasing of suspected perverts out of the film world, has hints of a ‘culture of outrage’ to it, and guess what has happened to him? Yep, he’s been consumed by the culture of outrage. He’s been insulted, demonised, Twitter-raged against. ‘Is Matt Damon OK?’, asked one newspaper headline, because if you express an outre opinion these days, people will worry that you’re ill. It feels like a grimly fitting end to 2017: someone raises concerns about outrage, and before he’s even finished explaining himself he’s shut down by outrage.

I’ve read Damon’s comments, which he made in a couple of interviews, five times now, and I cannot see a single controversial thing in them. He isn’t rude, he doesn’t demean #MeToo. On the contrary, he praises it. ‘It’s wonderful that women are feeling empowered to tell their stories, and it’s totally necessary’, he says. The Damon-bashing fury has been stoked by two of the comments he made, both of which strike me as eminently sensible. First, not all forms of sexual advance or assault are equally bad, he said; and secondly, not all men are nasty bastards. For this, for saying what the vast majority of people would consider to be true, he’s been strung up.

Speechcrime No.1 was his suggestion that there’s a ‘spectrum of behaviour’ and ‘there’s a difference between… patting someone on the butt and rape or child molestation, you know?’. He said ‘both of these behaviours need to be confronted and eradicated’ — so he absolutely isn’t justifying butt-patting — but he says ‘they shouldn’t be conflated, right?’.

Right. They shouldn’t be. We all know there is a difference, a profound difference, between, say, George HW Bush’s wandering hands and the violent and total subversion of a woman’s autonomy by a rapist. Many of us would feel it diminishes the experience of rape victims, and the seriousness of rape, to speak of it in the same breath as a clumsy come-on or the office creep who leans too closely at the photocopier.

Maintaining a moral, not to mention legal, distinction between clumsy behaviour on the one hand and acts of assault or violence on the other is central to a civilised society. The former are best dealt with in the moment, with a stern rebuke, while the latter must involve the law, and, where necessary, severe punishment. To conflate unpleasant behaviour with crime is to collapse moral distinction and destroy all perspective.

And yet for saying this, Damon has been branded a ‘mansplainer’ who doesn’t understand the common thread that binds these behaviours — which is that ‘they all hurt’, as one of his critics said. But they hurt differently, no? Are we allowed to say that? If I get pushed by someone on the street, that will hurt in a different way to my being stabbed on the street — right? The former is something for me to deal with; the latter is something society must deal with. The former is an inconvenience, part of life in a crowded, sometimes disagreeable society; the latter is an assault on my personhood that hampers my ability to go about daily life.

It seems the fashion for victimhood is now so strong that the ‘hurt’ of minor incidents must be conflated with the pain of rape, perhaps to make those minor incidents seem worse than they were and thus boost the moral, #MeToo standing of the person complaining about them. I think this does a grave disservice to people who have experienced rape. It comes across almost like an attempt to appropriate their suffering for personal gain; I think that’s dreadful.

好似係你哋選擇性睇唔到
貼埋拎都冇用

考慮下我個point:大部份片種女主角比邊個做唔重要 女主角亦唔係吸引人入場要素

Damon’s second speechcrime was to stand up for men. That is a colossal no-no these days. ‘[T]here are a whole shitload of guys — the preponderance of men I’ve worked with — who don’t do this kind of thing’, he said. Cue the ‘culture of outrage’. We’re now so frequently bombarded with the message that men are bad, that men hate women, that men are violent, that anyone who points out that for the majority of men that simply isn’t true can expect to be shot down.

Twitterstorms and media freakouts over off-colour jokes, controversial opinions or dodgy political comments are par for the course these days. But the meltdown over Matt Damon feels worse, like a new low in the suffocating culture of ‘You Can’t Say That’, because Damon is being demonised for saying things which are incontrovertible. Being patted on the bum is not as bad as being raped, and people are generally good. I agree with him. He is right. He is telling the truth. But you can’t tell the truth anymore. That’s become a risky business. The culture of outrage cares not one jot for such trifling matters as truth or freedom.

女人best earning years 周期短過男人又關男人事
做咩唔提下gisele

又loop?
下次叫價高d?

又loop?
點解同一份工一齊係男女主角可以差咁遠
而電視製作冇咁問題？
乜都係叫價嘅錯乜都推個責任落個女度

點解你可以skip晒上面所有人回你既point?

你講咁多spin 黎做乜
直接d 認左你係仇男咪算囉

係喎 差d 唔記得你聲稱被人 " 強姦" 過
幾時報警呀

你賣同一件貨你賣得平過人=不公平?

Twitter d comment 已經扭到 Matt Damon 講, 男人無性侵女人係要讚

自己老撚咗都可以賴落男人度
你會唔會話阿伯老撚咗無工番
係因為 hr 本身歧視阿伯係老咗嘅男人
明明就係阿伯廢
仲點撚請
買架時光機囉

仲有啲女人之前搵多咗嘅錢又唔計嘅
男人modl黃金時間長
但拉番均追唔番人工又唔得嘅

有乜pt 列過出嚟而係有source?
I listed mine

柴田剩係focus 某一方面數據放大黎講
最高收入男模特兒sean o pry 一年搵1.5 m 美金
前超模gisele 一年搵30m 美金
然後就話男人搵錢周期長過女人所以不公平
又唔計下gisele 一年 = sean o pry 做20年
同樣做10年 男模特兒要額外做多190年先追平 咁樣叫歧視女人

上面果D AV女優>男/女model>男model有source都唔見你覆呀
同埋我講護士,侍應果D男人多野做過女人你都冇覆呀

就算唔計gisele 今年kendall jenner 搵22m 美金一年 然後你話男model 搵多過女model

拍戲講叫座力
投資者覺得你幫佢賺到幾錢 值幾錢就比咩offer架啦
關性別春事咩
你覺得自己值得高D可以推offer等下次架啵
唔通avergers tony同black widow又要收差唔多價咩

compensation不嬲都係市場供求
覺得自己underpaid 咪搵過另一個employer
特別係娛樂圈相對上transparent既industry
market 一定會efficient 過一般打工仔

覺得自己pay 得少過人就賴gender
就算in general 男人pay得高過女人
market efficiency 話比我地聽係有客觀原因

佢只會講black widow係女主角 人工同Tony爭咁遠唔公平
完全無視男女主角戲份、叫座力可以爭好遠

女權西真係好撚煩
呢班女人正正係搞死女權運動既兇手

仇男撚點解釋Jennifer Lawrence 戲份少過Chris Pratt 但片酬多一大戟???

因為Lawrence 紅過Chris Pratt好撚多囉

女權已經唔係追求平等
同德國班難民一樣追求與別不同

幾時先有組織幫俾女權撚逼害既男演員發聲？

柴田條臭閪完美演譯咩叫女權自助餐

雞都有得提告

同職位同階級法例寫到明唔能夠性別歧視
你啲free lance海鮮價唔中意咪唔撚好做囉
唔夠supply自然推返高個價

gender gap啲垃圾你都信
計咗中年男人多數full time 女人湊仔partime
男人走去讀n展it 女人讀gender studies sociology
男人要有所謂上進心 更加agressive
男人做地盤肯挨紥鐵30k人工一個月 而女人驚辛苦坐office 10k

乜撚嘢其他因素都無計
咪出到你嗰垃圾閪gap囉
屌你老母同工同酬咪又係男人食飯埋單
講公平

男人做生做死賺錢買快樂
女人留係屋企陪仔女已經好滿足
班女權撚葡萄男人做乜

非禮就係強奸

人地原意係講性侵有程度之分
女權撚就spin 到所有性侵都好嚴重，你話程度有輕重即係鼓勵啲人非禮

樓上個女權撚仲on9
講緊同職位既男女應該一樣薪酬
男主角女主角係同一職位? 佢地出場次數一樣動作一樣對白一樣? 都痴撚線
你唔好話所有角色都係同一職位，所有演員都應該同一人工?

女權=cancer shit

cls, 咁屙尿同射精係咪一樣？

講真話都

Saving Private Ryan

女權又重申當自己冇so果陣要「結果平等」
而自己有得著數果陣就講番「機會平等」, 人地蝕左就「關我閪事」

性侵的確唔同強姦喎
危險駕駛都細分多種

女權個腦諗野好極端, 總之你唔同意佢地就咬你

事實係唔同, 然後佢地就會直接攻擊你個人而唔係你講既野

其實好正常，要怪其實怪返啲女人
一個男明星受眾好大，粉絲無論男女都有
相反女明星受眾主要都係男性居多，女人由於妒忌心關係好少支持返女人
你可以睇下每次講卡士，或者每次講頒獎典禮嘅時候
都係男人比較受大注目，
咁你係電影商/廣告商，你都識得出價喇

同男角色身價大係好正常
你要諗下，當佢出名後所衍生嘅週邊價值其實好大
咩電影光碟/遊戲/漫畫/玩具/運動用品/服裝等
呢啲都係主要男士們會買單， 所以男角色嘅潛在商業價值係高好多

講番果陣安祖蓮娜要切胸同埋話想切埋子宮, 最大反應既都係女人

如果女合約價既比男多 你又會唔會反對
好似passenger 入面女主J LO比男主Chris pratt多出一倍合約銀碼 而J Lo之前拍既JOY 都比其他人高 加上有時有啲電影主角比得少過support role 根本成個合約同名氣有關 你班垃圾女權又可講到係男人問題

男多過女---> 唔公平, 歧視

女多過男---> 女既本事, 男人嘈咩? 係咪男人黎

(我幫佢答啦 )

你可以留意吓係張poster 上面邊個明星個名放得最前邊個就最高片酬 同邊個個樣放係中間又係代表最高片酬 好多時候有多個主角既戲個個人工都唔一樣 你係唔係又要幫佢地爭取 根本電影片商只係理搵唔搵錢

同一套戲男女主角人工一定要一樣
好似上面例子既paltrow同downey
你真心覺得佢地片酬應該一樣
講戲份同角色重要性都差幾倍啦
而且第二集開始直頭冇左downey唔得，paltrow個角色換咩人都得，就算人工差十倍都講得通唔好講一倍
你有冇數據gal gadot同chris pine喺wonder woman係邊個高啲？jennnifer lawrence定josh hutcherson喺hunger games人工高啲？
唔好選擇性只講對自己有利既野好喎

不嬲女人就係女人嘅最大敵人
喺職場上女人小圈子多多，周圍講是非，特別講身邊女人嘅是非
又玩排斥又玩中傷
成日話啲男人口沒遮攔，
但男人只停留係開玩笑到，唔會真係排斥同惡意中傷
我好肯定公開笑女人身材(肥婆平胸)比較多嘅永遠只係女人
男人好多時只敢圍內講

呢句omg. u serious應該同班女權撚講

有講錯咩

柴田上返水啦 潛夠未？

點解Avengers入面Scarlett Johansson個薪金第二高？

除左Robert Downey Jr.

其他主角就得佢三分一

點樣解釋呀？

柴田次次都係貼d 鳩point 扮野
被人秒殺量就潛水

女仔天生鐘意玩小圈子圍內講八婆野同杯葛人
由讀書到出黎做野都見唔少

靚d受歡迎d就話人姣婆
樣衰肥婆就取笑人
根本佢地就係想要優越感 覺得自己點都好過你
所以好少會見到靚女同靚女做好朋友 多數係靚女配醜或普通樣

淨係講大片 都唔少係女>男啦人工

拍電影用同工同酬去講得啖笑

Avengers就係例子

佢上面搬咩男model 搵錢多過女model 黎拋我浪頭
我一貼gisele 一年搵3000萬美金就唔覆

如果真係要追求到完全同職同酬
足球籃球界應該畀人屌死

絕對係
身邊唔少靚女朋友 佢哋嘅最好朋友一定係豬扒
而家佢哋最鍾意同個豬扒合照
佢哋間中都會同靚女一齊合照嘅
但十張裏面冇一張囉

網球界djo講過男女網球手吸金能力有分別，之後已經比人圍插

網球果班咪嗌緊同工同酬
屌啦星你最撚勁個大細威同個二打六男球手打都輸到開巷
好意思嗌同工同酬

所以紀律部隊應該取消男女取錄標準不一樣嘅陋習，因為大家都係搵咁多點解你嘅要求低咁多？

公我贏，字你輸

你講起紀律部隊 我就諗起有條女考消防體能考唔掂
係到屌歧視女仔體能上較男仔差
真係痴線

咁on9
體能唔掂入到火場未救到人已經要被隊員抬返出黎
咁都叫歧視

男model夠比女model收入少10倍啦
又唔見有女權爭取下

柴田絛臭西貼d 似是而非既野扮source
比我貼gisele 秒左就唔覆

咩叫女星收入低好多
電影電視娛樂圈從來都係同工唔同酬架啦，從來都係睇戲份睇你幾出名幾受歡迎幾有觀眾號召力黎決定你收幾多錢。
講得出咩女星收入低既都戇鳩，陳冠希去客串tdk佢片酬低過bale係咪又歧視呀？
幾無腦先可以拎荷里活女星收入低黎講

冇用架 佢一向I will argue that就當收你皮
好似有次佢話睇咸片會令非禮強姦案上升 我比個research 證明係調返轉 佢就話I would argue that

女人唔識bargain又賴落男人到

有晒數據睇佢點撐
gisele 一年搵3000萬美金
sean o pry 搵150萬美金
然後男model 行catwalk 既生涯比女model 長就係歧視
又唔見佢講下gisele 做一年 = sean o pry 做20年

同一套戲男女主角差成倍 有咩問題？就算所謂男女主角都有本身戲份既分別架大佬呀，都未計演員本身受歡迎程度影響佢地叫價能力。

上面有個人拎個例子，ironman入面做ironman既RDJ人工高過做女主角pepper potts既Gwyneth Paltrow.……
屌，真係好撚唔公平 大佬呀……唔好咁醜啦……

可能遲啲sam l Jackson要講fatherfucker

出Godmother真係比錢我都唔睇

屌口都好似係非禮

因為一個月總有幾日d女會射波

唔講男女 單係計名氣 fans
拍家有喜事果陣 張國榮一定係最多
但事實係星仔一條友收左成千萬 差唔多一半

Tennis 話要男女同獎金
根本冇咁多人想睇女 sponsored 都唔一樣啦 女個d 排名成日轉 根本唔知邊個打邊個
觀賞性差幾皮

電視似返工，有個固定基數，電影部頭計，真係睇點Deal

係喎，達聞西密碼個女主角唔通自比湯漢斯咩

根本係叫座力問題，雷神同隊長見唔到尾燈

d女都打少2舖啦

真係得matt damon先夠膽講

柴田一早縮撚返入老母個閪度啦

柴田呢

女權用Sex Assault/性侵犯一個字代晒非禮強姦性騷擾
但好多人只係有非禮同性騷擾嫌疑就比人當强姦犯看待，對佢地唔公平

柴田去撚左邊呀？ 數據都比左你 等你解釋呀

其實我覺得咩視姦都係on99既
出到街連望下都叫姦
弱智既

男人睇戲》睇劇情睇genre睇
女人睇戲》睇明星

有正常過？

升中派位應該回復返男女分隊機制啦
公平同正義兩個概念嚟
冇可能對你有優勢嗰陣就要公平
冇優勢嗰陣就要正義

荷里活點同工同籌
揾到兩個人賣座力一樣大？

除左票房問題仲有供求問題

女人唔識做戲可以賣下樣, 變左多左供應
好多戲既女角其實搵邊個做都冇乜撚所謂

鐵達尼號唔用leonardo 用其他人已經唔同feel
而女主角到而家都講唔出名

D傻閪以為男人睇戲係為左睇女
膚淺到
Twilight, 50 shades of grey

又係你條亂屈人嘅人
我冇講過男 model 高人工過女 model
你次次都係扭曲人講嘅嘢不斷重覆

美國有案例
係訂咗啲對工作冇關嘅 test 但對男性有利
有好多消防局都取消嗰個test

乜叫似是而非
每次都係主要媒體你又唔睇就重覆自己論點

而家係講緊同一套戲
戲份相若
就算有拎過三次Oscar 都係低過同劇男演員

又屈人
上次我打 西岸最後淨土

有條柒頭好大聲話西岸唔係淨土
原來佢以為我話西岸係淨土
條柒頭之後潛咗水

有啲女食藥都唔會唔返囉

我美國西岸時間
訓教就屈人潛水

你肯定你潛左10hrs咁少?

睇左 = 一定要認同?
唔可以同你講點解唔認同?

咁一句到尾紀律部隊體能係唔係要比低啲standard女人去meet gender quota?
唔好九唔答八

但你講過gender pay gap呀女權至上主義者

你出街拍拖會長期 mon post?

條友講完唔認話我屈佢

都話係賣座力問題同潛在週邊商品價值問題
即使女角色再拿更多獎，都唔會比一個同樣拿咁多獎嘅男角色賣座
大部分電影大家會因為男主角而入場，而好少會因為女主角入場
而奧斯卡以及其他電影頒獎，都係男主角最受注目同做壓軸
最緊要係男角色市場更全面，男女都吸引到
而女角色主要只吸引到部分男人，要怪就怪女妒忌心問題，唔支持返女人
最後週邊商品價值，由男角色可衍生大量商品(運動用品/電影光碟/遊戲/玩具/名錶/時裝等)

我講 gender pay gap 但邊有講男 model 人工高過女model
屈得就屈
根本冇提過

原來係你唔識英文
上邊個quote 冇講過男model 人工高啲
唔怪得冇睇我啲 sources
唔識英文咪出聲囉
唔好亂估又屈人

警察

香港警方不時招聘一般警員和督察，前者的起薪點是港幣2萬2410元（約2885美元），後者起薪點約是4萬元（約5150美元）。

但報考者需要通過體能測試，包括男性在3分11秒內完成800公尺跑步，女性則是4分29秒。此外，申請者要進行穿梭跑、立定跳高和手握肌力測試；手握肌力測試要求男性左右兩手的手握力量總和達到76.3公斤，女生49.1公斤。

懲教

繼續避重就輕

Sean O’Pry: $1.5 Million

Kendall Jenner: $22 million

22/1.5=14.666
女人做一年=男人做14年
女人做五年=男人以最高人工做70年

#76 個巴打話 女模特兒人工高過男人多多聲又收埋唔講？

然後你quote "You have to take into account that a male model will have his best earning years between 30 and 50" — by which time most female models' maximum earning potential is behind them

而家你話我屈你

我完全唔明佢做乜9
明明 # 76 有巴打話女model 搵錢多過男model
然後佢就quote
姐係佢覺得男model 職業生涯長 拉勻計搵錢一定多過女model
我quote gisele 同 Kendall Jenner 搵多sean o'pry 2000萬美金一年又話我曲解佢意思
搬龍門搬到咁 佢玩晒啦

同女人講道理已經on 9,仲同一大班女人講
自掘墳墓

喂 咁你解釋到點解Scarlett Johansson個人工係第二高未？ 講戲份講角色 美隊雷神hulk都好重要wo
點解同工唔同薪呀？
答啦

父權主義掛

咪阻住人攞野食啦 哩到buffet嚟 我地都係死返去大排檔啦

真男人去大排檔

Sor有小小父權主義Tim
女人都去得既

嗰句係指出女模生涯壽命較短
冇話男模人工高啲
聖誕多街出
搵日集中回應

基本上
我覺得唔應該有 gender pay gap
女模AV 女優人工都算係 gender pay gap
咁應該係一齊加人工
唔好魚蛋論 ok?

咪扮睇唔到啦
美隊雷神hulk加埋先同Scarlett Johansson差唔多？

gender income discrepancy係因為職業同工時而產生
女性係有家庭後自我取捨去減少工時
人地覺得家庭重要過錢都唔得?
就算你計單身女性
你都要明我地提啲職業係用接job計人工
計知名度,net worth,同對個project重要性
要人equal pay係冇意義
除非你唔理free market

除去職業工時學歷經驗都仲係有 discrepancy
我唔係同你講女人搵得男人72%嗰啲所謂數據
而係仲係有5-10% unexplained differences

上邊個 post
Based on academic researches
有提過 negotiations and family burden
But it still exists
ESP family burden 就係父權社會嘅副產品
所以真女權人仕係好支持男仕有薪侍產假以減輕媽媽家庭負擔
但好多連登仔就死屈話女權唔支持呢啲有利男性 兩贏政策

自己睇
你篇文引用左exactly果份AAUW research

你睇返我講話唔係普遍所講嘅 23% gap
但仲有 5-10% gap
It is still a gap
We are making progress. But bias still exists
你見上邊啲連登仔話乜女人一月射次波
又話女人生仔機器唔好升
你就知呢啲嘢會影響工作經驗
會影響升遷
所以係要由教育之類入手
例如鼓勵女生讀 STEM 之類

幾時鼓勵d女人做下地盤工紮鐵啊
做下貨櫃車司機都搵到2萬5 3萬架

5%就omg still a gap

唔見有女權話要close下呢個college gender gap既
係wo一定係男人懶啦
懶但係有wage gap

如果以前少女人讀大學係因為patriarchy
咁依加少男人讀大學一定係因為matriarchy

我有提過點幫男生提升學習效果
你哋選擇性失明一直叫分隊啫

分隊係冇問題架
不過分完到女人唔掂姐
啊 點解個陣唔見有人話女人特別懶所以入唔到大學既

人地咪話左份野將occupation category定義太廣
以致果variable唔準，令果個variable計少左野
先有5-10% residual bias
但a more realistic picture 係bias更細
而regression model有其限制
冇可能有unbiased estimation
bias越細
Systematic discrimination可能性同影響更細

你想make a progress on gender bias? Then make a better regression model

胡紅玉

柴田，扮睇唔到扮左2日喇 自己講應該同工同薪嫁麻 點解唔解釋下發生緊咩事？

分完女仔都有一半入到
而外國都係女生成績較高

有冇數據？
如果係真應該都要一樣人工

聖誕多街出萬一遲覆漏覆梳囉

美國女權幾時protest下

自己上google搵下咪見到佢地拎幾錢囉

拍劇拍戲叫同工同薪你笑唔笑死人

其實就算普通職業，同一間公司都會有同職唔同人工嘅情況

有號召力依個因素影響根本無可能同一套片入面個個同一人工啦
同埋Jennifer Lawrence係Passengers高人工過Chris Pratt又唔見你出聲

根本無可能係電影用齊頭式平等

Jennifer Lawrence's Salary Drama: $20M 'Passengers' Pay Tests Sony

做老臨係咪都應該同佢地同工同酬
話哂都係演員黎

我唔睇英雄片唔知戲份如何
但之前係講緊星級演員男女主角同一套戲
廯
我冇話唔同級演員要同酬咪亂屈
不過你哋都唔係第一次咁段章取義咁屈我

剛在印第安韋爾斯網賽奪得男單冠軍的祖高域，竟暗撐該賽事行政總裁摩亞早前涉及性別歧視的言論，認為男網球手應較女網球手獲更多獎金。
摩亞早前表示女網球手很幸運，因為她們可沾男網球手的光，惹來性別歧視風波，在該網賽奪得女單冠軍的艾莎蓮嘉馬上還擊，指女人不需要為男人下跪，而亞軍的莎蓮娜威廉絲，也作出同樣呼應。深知失言，摩亞本人早前已發道歉聲明，但祖高域（Novak Djokovic）奪得男單冠軍後，竟再勾起這件事，認為男網球手值得獲更多獎金。 這位網壇一哥說：「女運動員值得尊重和敬佩，而且近7、8年，男女網球界的獎金分配相當平均，我很理解WTA的力量以及各界對於獎金平等的提倡，也很欣賞。不過，我認為ATP應該為男網球手爭取更多獎金，因為數據已顯示，男子賽事擁有更多觀眾，我認為男女雙方都應該爭取他們值得獲得的東西。」 縱使祖高域一再重申自己非不尊重女網球手，但他的言論，可能會再激起網壇對此的討論。

柴田點睇依單野 明明男子比賽觀眾多d 但獎金要同女子組平均分 祖高域講事實就俾女權屌到仆街

係你講男女演員應該同薪
我當樓上講臨記係誇張左

但事實上演員無可能做到同薪
係你自己淨係睇到女少男多就出黎屌
一見到女多男少就話自己唔睇唔知

1.當男搵得多過女時就要公平！大家都係網球員姐 錢應該一樣拎咁多啦

2.當女搵得多過男時就會話 我無睇唔知道